唔識處理既關係

分手後依然有contact
明明仲相愛 但對方話唔會依家一齊返
我唔識點處理呢段關係
我想用朋友身分去同佢交流 但我做唔到
我好想用返女朋友既身分去關心你 搵你

所以都係繼續我會消失 讓自己一個抑鬱

點解仲要搵呢

佢都唔肯一齊番

我都係咁同自己講

因為溝緊第個 又可以吊住你 win win

onlun9

明明仲相愛
你醒醒啦 愛又點會分手呀 分左都相又做咩唔一齊番？ 算啦好嗎？ 我都自己喊完就無諗 搵黎做咩姐？ 佢都唔肯一齊番 你好缺朋友咩？

佢話仲好鐘意我 但怕一齊返 會再傷害我

咪痴線啦 咁樣分開仲傷啦
定你好開心？

有時就係一個有心, 一個冇心， 你要知道你嘅價值唔係佢身上， 無論你幾愛佢， 冇咗佢你都可以搵到一個一樣嘅幸福

我會想一齊返 但我唔知呢段時間應該點拿捏個相處模式 好辛苦

我都唔知佢到底係有心定冇心

佢唔愛你架啦傻妹
都係果句啦
你比人食住

做住sp先👌🏻

或許有，但不多，他對你的態度，你心裡就沒點數嗎？還是自己不願承認。

我真係比佢食住左

催眠緊自己

試下唔搵佢先ok?
我都無搵了

我仲見到佢同人地去行年宵去人地到過夜
但無架 可以點呀 無架喎

你覺得仲係相愛， 只係你單方面ff

好難忍
有時仲會一齊打機

真係仲相愛 佢自己話仲好鐘意我

唔好啦 要做朋友 要格多幾年先做到
唔好玩自己啦

想扑野咋

你變咗兵喇

好想知佢每日既生活係點
想好似以前咁知道佢做緊

但佢會仲鐘意我 好可惜

女兵是我

你估我唔想咩 但回不去了
乖啦 唔好聯繫
我都係咁同自己講
岩岩沖涼靜靜地喊完
出番黎又堅強既我
去食團年飯等親戚問咩事

如果佢搵我就好

No 唔好咁

樓主同我情況大致一樣
只係男女角色調轉

啱啱我開咗個po你去睇下啦

咁你都信???
新一年

佢話好鍾意你,但又同你分手...

講出黎會唔會覺得好痴線?

你講得好好

溝緊第二條囉仲問

樓主瞓撚醒未
呢啲賤男口講話愛你你又信到十足
呢啲說話要講有幾難
真係咁愛咁點解唔一齊返先？
因為想吊住你咋

我今日追你，而你拒絕咗我， 你會覺得我苦苦糾纏有魅力啲，定係瀟灑轉身有魅力d？

哪怕你希望佢以後對你改觀， 你都要表現得從容不迫， 你可以心痛， 但你必須處理好你自己嘅情緒，

當我瀟灑轉身離去， 一個月都唔再聯絡你， 你開始慢慢淡忘咗我， 一個月之後我又出現返喺你面前， 不過我只係輕輕同你閒話家常，

睇嚟我已movie on咗, 甚至你覺得我有啲改變，或者有D優點係你以前冇留意到嘅， 喺呢個時候你會唔會對我重新認識，甚至懷疑自己當初係咪選擇錯左？

算啦女

聽佢講唔好再比佢hurt

唔好再回頭望啦 有意義咩？

我驚唔回頭望就再冇機會

我都係一樣情況 ，但係我係巴。
本來都好想同朋友身份繼續係佢背後繼續撐佢，但冇可能既事。
最近決定轉身走，咁樣既結果可能已經係最好

睇秒速5厘米啦

我明 會好驚唔盡力會後悔
不過一個人改變唔到乜野
定個限期逼自己收手啦

佢點都唔肯一齊返就算啦
唔好where爛塊面
留返少少尊嚴比自己
加油樓主

我都係
見到佢咁灑脫仲唔開心過無得搵佢 咁不如放過佢同自己

樓主 我同你一模一樣
咩叫想一齊翻 但未ready
可能喺想拖到佢搵到另一個